其實口服A酸會唔會令人身水縮水變矮？

想問下口服A酸會令人身水縮水變矮(170cm--->168cm)? 定只純粹停止長高?

求教 想了解多啲 因為有啲人話會 有啲話唔會

變矮縮水？

骨質密度變低？

又關咩事？咁骨質密度變高係咪等於你會高啲？

但唔係話骨質密度低有機會=疏鬆? 疏鬆會令人矮咩？

青春期食有機會停止發育
完

會 條鳩會乾燥 會縮水

咁會唔會令原有既高度降低？

A酸 =矮仔丸哈

會啊
我都食緊

你矮左幾多？

食之前自己睇清楚有咩潛在副作用，樓主可以睇下long-term effects 個到，我覺得發緊育就唔好食

我見到佢話會停止長高，但生長左既會唔會減少?

你咁驚都係去睇醫生問清楚好d
如果有明顯減少都幾誇張 （我覺得少左4-5cm 或以上先算），因為1-2cm可能係誤差

醫生淨係話會影響長高 但冇話會唔會縮短身高

清 如果你真係擔心就諗清楚再決定
我食緊 無覺得矮左 我出現既副作用係成日好眼訓，皮膚同鼻入邊好乾燥，好易感冒，d 頭髮眉毛生快左，唔太鐘意光 可能係驚曬 塊面好紅，皮膚無以前白